<代友post> 其實警察一早預左示威者入沙田

代朋友post，尋日警察已經通知沙田d 屋苑今日會有事發生，結果示威者真係入沙田... 今日入沙田會唔會係一個預設嘅局... 大家小心

內容無日子嘅，無頭無尾。

不過小心為上

我朋友尋日打過問管理處，管理處話張通告係for 今日活動，明明今日沙田都無活動..

右下角有日期

其實都唔係完全估唔到

打游擊 好多時都係打隔離社區

大埔附近最好打就是沙田

推

又有鬼？

推 建議再轉場

一手突發 大圍站有TG

有可能 因為所謂前線決定都係小圈子 前線有鬼就一定 都唔知有幾多

你而家先講出黎
咁你個目的係點？
馬後炮？

希爾頓中心⋯陳雲根⋯

呢啲馬後砲算鳩數啦，個日期點整都得

佢覺得有人會搞佢咩？以為自己邊個呀 死垃圾保安

推 小心

屌你有又唔一早po

好問題

條友盲

過咗一日先po把撚咩

講咗一樣前線決定...

你唔好下年先貼，咁大彈藥
不過遲到好過沒到，證明有鬼帶手足去沙田

8月9日.....

全港18區通知哂

一早有 上星期叫人去北角，前一晚福建親戚都話有行動，我以為鳩up點知等定示威者黎

我覺得淨係可以證明到前線係有鬼煽動真手足送頭

我係話內容，邊個盲呢

下款日期尋日

你話應用係聽日都得

仲有呢d正式通告，咩叫”可能”乜乜乜要關窗，由8月9日開始成世關窗？

唔排除管理公司求期出通告係咁上下

咁都收貨，費解

一早同你地講左 係大埔前面講仲要比人屌

嘩

又中計

沙田有冇手足落單? 鏡頭一早係大圍，好驚沙田果邊出事

其實真心全部前線手足都要有個人獨立思考，唔好鬼帶你方向就跟埋去。

有鬼，講真沙田，大圍同大埔一樣走唔到

防範於未然

我講下喺大埔前線聽到啲咩
1.留喺度冇用架！（南運路橋面）
2.撒後一個路口先啦！（南運路橋面）
2.我地而家已經有個共識！（話去大圍既時候）

前線大台

不但止前線 後面嘅其他手足都應該有獨立思考 因為現場一定有鬼同後面手足講前線已經決定咗乜乜乜 叫其他手足跟住做 但後面手足根本唔會知前線傾咗咩同決定咗咩

呢樣真
好多次喺後排聽到有人話前線決定乜乜乜
跟住衝上前線／中排滅火隊問
佢哋次次都話唔知／知但唔係我哋決定

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

唔好圍狗屋

最後去沙田=有鬼=中伏？

唔好過份推論啦大佬